【戒賭啦老友】賭仔入黎話比你聽最後啲錢去左邊到~

呢個係大多數賭仔既寫照

你尋日輸左10000
今日比你追返10000
你好happy開喇叭
請晒朋友茶煙飯炮

你聽日又輸返10000......

你啲錢會流入娛樂場所
但係娛樂場所啲錢最後會入晒地產商！

你賭既錢＞娛樂場所＞地產商

仲有就係賭既附屬品
就係食煙

好多人話食支煙開運先
又或者黑既時候食返支

啲錢又係會流入煙草商到

你賭既錢＞煙草商

想開係感情台

點解開左動漫台到

Ching好大感觸，看透世事咁..
咁最後有冇戒到?? 去斷左條食物錬

身邊所有賭仔fd
未見過有人正數

啱呀！咁你最近點先？